[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[16] 三周年日日怒送十抽囡囡，最後6天咪走雞!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，由3月26日開始有免費既130抽(每日10抽)，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：DMM 綁定教學

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

LM

新post lm

新手留名拜見眾大神

新手

新手留名

就係唔圓滿先有挑戰性同滿足感
當然隊野冇番一定水平又係打唔到上去既
EG 幾條3,4星東北女女打29 *月任限定關
但太易比你過到又冇癮

係我部機有問題定佢個地圖啲色真係咁

新手留名
新入GAME一排! よろしくお願いします。
希望有大神CARRY下

好正常呀
好舒服

有咩問題?

好似成塊菜田上面吹下風想訓個晏覺咁
唔似打仗

新Post留名，無新野抽好悶

唔知佢係咪想設計到ダノター城咁

放兩隻槍埋去
一出boss就打死佢

巴打真係好有愛
一早連3次元樣係咩都知

上次90體天鵝堡都係用新天鵝堡地形做戰場

又幾有心機

自己開po 自己新手留名

不厭其煩又要吹奏下
隻GAME整地圖D手功真係好有心機
唔知主線果D係唔係真心跟番佢講果個地方
但外國女女EVENT關同上次命運石關整老秋真係整得好似好有心機

姬路: 隻貓咬我咬返隻貓, 花非塵
倫敦: 西人姬重耳
金龜: 超人Tiga
聚樂: 食魚唔食魚皮

繼續4天王表決

新手唔比開POST咩'
新手都想出分力架MA

我係SG個時入坑

#1#2已經係你大名啦 你似灌水扮到隻game 好似好多人玩咁

咁巴打即係同我同期？

金龜真係好變態

SG?

有冇合作角色??

果次活動好多5星肥 新手期打唔到90 都叫農得到幾張5星

Steins;Gate

好似係Steins;Gate最後一個星期
抽左下25石 得隻阿萬音鈴羽

我婆世界第一

睇黎唔小巴打果期入坑

搞咩黎 無啦啦話人變態

用得多金龜我真係會唔識玩哩隻game

明明係有計略嘅大砲，但越用越多氣，好恐怖

金龜係幾吸引(實力同外表都係)

遲下如果抽到濱松，我覺得我真係可以瞇埋眼打大部分關

表決邊方面先

十扑
十扑d咩自行解讀

冇定 只係講講下就開始左
睇你既忠誠度 (望望西人巴 佢走左去對面

個屎忽

巴士佬仲未上水
等緊今日結果

2彩2六星

唔公平 講屎忽金龜出矛招

即上

一炮打埋去死一堆

十足十舊時草莓100%分東南西北軍咁

金龜

90N 都唔係易
我兩個老婆都好勁

巴士巴果然下奏先抽好似旺好多

其實仲有安土安平都有力一爭長短
(就眼所見 依度安土好似有fans 安平冇)

反CUP

我都係果期 但係宜家仲係新手

真係 我之後都呢個時間先抽了 對唔住大家要等我

安土

果期好似檸巴加入左吹水 成日置頂先見到
我cdrom左1個星期刷首抽+睇左2次po1 po2

新手留名學野

好似生面口 真新手?
歡迎歡迎

我打埋活動圖就去整排行榜

大家咁話
手頭上抽左咩女女開局

手頭上得呢d 3-4-5星女女打主線29N
有冇老pat pat教下點佈陣
係得咁多咋

拎左7星券未?
咩都唔洗講 先推薦姬路城 (由新仔入手傳教)

引用巴哈:
NO.203 姫路城
特技是自身攻擊+30%、範圍內城娘恢復+30。計略為對象城娘攻速3倍，後搖減少約66% (持續20S CD60)。
改壹後特技強化為攻擊+35%、無視敵20%防禦、範圍內城娘恢復+35、範圍內敵攻速-30%。計略改壹後減少10CD、耗氣-3。
銃城的高攻擊力搭上最強單體加速，還帶有高額恢復力，不需要太多說明。 不愧是粉毛 夠黑....
改壹後這...從黑科技變成BUG，無視防禦、降攻速、增加續航力、高火力輸出、加速，一座姬路全包了，雖然無視防的效果不高，但本身就是高帳面攻擊的銃城，有什麼防禦是打不穿的。改後計略減少10CD影響非凡，有彥根的情況下空窗只剩下13秒左右，這意思什麼？開3倍遊戲速度只需數4秒就可以再吸一次毒。改築優先度高 評價SS+
85跨地形都有1000以上高攻擊，好毒不吸嗎?

我都想見識下對手金龜有幾勁
麻煩黎緊幾日出隻俾我

多賀把武打5隻

可唔可以出多次

都試左幾次先過到

畀唔到意見啦

多賀柵弩低攻左d
我個把攻+93再範圍+20

對你黎講有咩難度
更新完2個鐘未夠就清哂D關

未打復刻
急住想要老婆把弓

打咁快都好慘 因為之後6日冇野玩

留名

各位都開始改運

係 我轉左入非洲

把5星屌打本身把4星
射3個變5個
攻又高左

多賀仲有新武係5星? 新關出?!
以為你講舊個把
5星應該加幾樣BUFF

幾時出安土 姬路

勝龍寺城除左能力 語音都好正

隻地雷奶？

正 我谷底反彈緊 就黎上到非皇之位

烏城抵唔抵買?

我相信本身自己D運都唔差
只係呢度D巴更加勁，勁到完全要跪咁樣

係

巴打話當吉祥物咋
我覺得maid服都唔錯啦

而家戰況如何？

天鵝堡果波死左幾次，我懷疑係因為我開頭無仔細睇啲新敵人說明...
到底果幾隻ぬいぐるみ係做乜

係
不過無乜buff多到

打到最後先發現有(幾?)隻怪自己走左，我都無打過佢就完左場
應該係幫對面上buff或者debuff我方果類野，但開頭90N果陣click得太快，搞到我都唔知佢係嚟做咩

打5隻仲唔夠?
完全體萬里可以一下打8隻

Buff同debuff好似幾勁

今個禮拜嘅野又做完了，點算好

有無心得

搵隻盾頂住你新天鵝
到小鄧出黎 如果唔夠防就走先 等佢行過黎再打佢
呢關主要係陰人姐 唔算太難打(有彥根既話)
我初見無彥根都唔夠氣

有個設施-4氣一定要攞
比彥根 2氣落場

我過就過到，不過都覺得唔係易搞

第7日賽果︰

今日3隻7星集中晒係前排，睇嚟有啲巴打儲左成個禮拜氣要開始爆發了，可能最後60抽就大逆轉

新手lm

送果張七星卷揀邊隻好

然後係抽卡中期統計

10個參賽者，每人70抽，夾埋抽左700下
其中出左17隻7星(3隻金龜、3隻卡美洛、2隻紫禁、2隻凡爾賽、錦城、指月伏見、名古屋、木幡山、五稜郭、萬里、金鯱)
卡美洛仲要近3日都有人出，好神奇
6星就出左45隻，太多不能盡錄

機率方面，7星係2.43%、6星係6.43%，其實算幾歐下某幾個人嘅關係

建議抽晒所有免費抽之後先再決定
同埋都要睇你本身已經有D咩

姬路
最好抽完活動免費抽先揀

唔該晒響巴總結

都幾近2.6隻平均數

最後係選手嘅個人紀錄
單日最多彩又好、單日最多7星都好，都無可能唔係琴日10抽4彩3隻7嘅月色真美巴打

至於爆死最多嘅有3位巴打，分別係性慾巴士佬、馬介休帳戶、花非塵，佢地都係7日爆死左4次
而連續爆死最多嘅巴打就係帳戶巴，已經連續3日都爆死，feel到聽日係時候出返4567隻7星爆發下

而爆死最少又好，連續爆死最少都好，都係我同無糖檸茶巴打，我地兩個7日係每日起碼1彩，暫時都未爆死過，希望可以一齊keep到最後預備比天收

最後就係成個比賽最特殊嘅一個人，亦都係我當初會想轉計分制嘅主要原因
到底5彩5隻6星歐啲，定2彩2隻7星歐啲？
我都答唔出，但你地可以問下西人姬重耳巴打
佢暫時係最多彩但最少7嘅一個，5彩0隻7，希望重耳巴之後有7星出啦

依家有依埋
有冇高手幫手睇下揀邊隻七星好

谷底反彈 Day3 我仲係最底頂 依家已經上到中游
超越重耳巴不是夢

月色巴同檸茶巴開始發力
日日都要幾隻彩仲要有時有7

今回登場の敵は特技効果および特殊効果を発動させています。
・ぬいぐるみ（紫リボン）：城娘の攻撃を20%低下。全てのぬいぐるみとダノター城の被ダメージを30%軽減。
・ぬいぐるみ（桃リボン）：攻撃時に対象の防御を25%無視。
・ぬいぐるみ（青リボン）：攻撃を与えた対象に、10秒間攻撃の優先対象になる効果を付与。

笑撚左，唔怪得知我打得咁痛苦
原來果兩條笑笑口仆街減左我全城娘20%攻再幫其他仆街同某人老婆減傷，屌咩
夾硬食晒堆debuff打完左

月色巴堅勁
西人巴都好慘 高分但其實唔歐

凡爾賽有印象好似係同1日出既

凡爾賽係隔2日出

依加開波就有20抽 唔打算刷隻7星開波?
只要冇姬路我就會推姬路

唔怪得咁難打

頭5日淨係出6星
希望黎緊仲有6日希望追番d都好
出7星比me啦please 我深信仲有得追既

我都覺得重刷會比較好

加油

話說你中左內田未?

佢送七星卷去到今晚十二點？

睇嚟大家都係唔睇說明就鳩打嘅人
最正路打法睇嚟應該係解決左果兩隻紫色仆街先，之後會好打好多
當然星數夠多、lv夠高，其實鳩打都無咩問題，當挑戰玩法都得添，區區20%減攻同30%減傷

自選7星券無講過限期

新手40抽 3周年60抽
每日各10抽
4AM重置

原來問7星

你預佢今個星期最後可以「拿」果個3周年無料set
但拿左放入gift box之後就無限時 (應該係)

90難唔用大阪都幾難
我用勝龍寺拍幾次片都死

我有望一望
不過無理
一開波都無打算分散兵力去應付佢地

等睇片

話時話
ダノター 把弓
佢話加快著彈速度
我睇落去直頭係「水平射擊」
其他弓平時係「拋物線」咁射
感覺上好似真係快左
同埋好爽

好似唔錯

我覺得哩張90H係復刻2 90H強化版，最難都係天鵝堡
我相信每個人初見果下應該都無諗過天鵝堡咁撚快就鳩沖去斬殿，仲要行最短果條路線

開頭都無諗到會有佢
之後見到佢就知道要出盾
但係第一次放錯位 (唔知佢會直踩去殿果度)
又有一次係我個新天鵝堡被佢打死 (因為對家BUFF同DEBUFF太勁)
真係試左好幾次先過到

抽到依隻七星 開唔開局好
定繼續刷

繼續刷

上網睇片
見D人玩得好輕鬆咁

我條片都出了
帶左3隻5星, 雖然有安平 但完全無用過帶多隻4,5星都得
一開始放錯次序, 放臼杵先會多20氣(教堂出唔切)

同埋條片可以比大家睇下鈴既威力
用我老婆+淀2隻清晒成條右路(包括隻鹿)

仲未見到真札 等有up pool try下

巴士巴真係堅守頂點

方便大家研究同討論

上個post都問過下點換7星3名城好
你都有幫手解答
而家4個acc等完左130抽之後請教各位大佬揀邊2個玩好

另外請問琉球御城係咪都係好野

Ios更新係咪有問題？一禁出陣就彈app?

計埋我800抽
20隻7星 2.5%

姬路OR倫敦,是但一隻都夠爆機

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

唔算太好
攻速快但無攻 有範圍buff攻先用得下
當然打初期關 靠住7星身體質素都清到

啲7星比佢地抽晒

到時抽完130抽睇下個陣點先再諗啦
雖然姬路機會極高
btw有無去過睇姬路城, 真係好值得去

3月28號02:00應該仲係第一次10抽?

試左次6 城全藏無大破
暫時搵唔到方法唔落盾同大坂，天鵝堡實在沖得太快

有冇人同我一樣，玩唔到，按左「出陣」之後就彈game

開始摸熟左張圖，下場試下hard先

琉球好撚嘈
自選七星近戰基本上只會考慮紫禁
(揀老婆除外)

冇 想去

0400

把聲好尖 其實佢計略放出黎隻野幾勁

琉球咁岩中既

你最愛的姬路

90H
唔係好識玩，勿笑

弓你地會出幾多隻 愈抽愈多

倫敦塔女女最後一滴血射爆天鵝堡先
反射特技根本睇住遠攻軍團黎恰

我ios 清完cache 就ok, 但明顯load 關慢過平時
依家又突然開始彈番game

我個時係28號凌晨2點幾先抽
唔知有無MISS左10抽

咁盡快綁左dmm先
之後del app 再裝
裝既時候要由dmm 果邊生成連動id
之後引返入iOS app 入面

已經3日抽完冇開過隻驚

自從抽到駿府之後無耐抽到聚樂第
其他弓無咩印象啦始終唔係輸出主力，之前好少煲d4星弓

無
27號0400開始

基本一個地形會練1隻-2隻
弓好處係用氣低、好易巨滿開特技
打飛行系又有加成
我基本上場場都一定最少出1隻弓

我唔會用遠程同佢駁火被佢反彈

或者你可以考慮出一隻Damage 輕減既城
放畀倫敦塔，再同佢駁火試下

入面係現代化定保留古代？
大阪城連lift都有
二條城保留得幾好 燈都冇支 但係御城入面好鬼廢

之前用dmm課金綁左了
明顯呢個apps version 有問題

係iOS問題
我之前都試過幾次
每次星期二更新之後就必定壞APP
起初都仲可以清Cache 搞到
後尾最嚴重連Game都入唔到
好在我一早綁左dmm
之後del app 再裝返
so far 到依家都仲算係正正常常

DMM Game黨表示從來無問題

90N可以咁玩到
H應該唔得，就算大坂奶頂住都費事啦
反而聚埋企互相照應會好d

一陣番到屋企del apps 試下先

我諗我係用指月伏見轉死對家隻新天鵝堡

唔係要番工加用緊iphone我都想用dmm 玩

x2...

又一個星期無野玩

課完金都咁對我 好撚嬲

到底有出安平，仲算唔算2人片呢?

練秋田+邊隻好 3隻都似幾勁

google app都冇試過有事

唔使諗啦
弘前、長門指月、岡豐
3隻都練晒佢
3隻都係SS級

今日無新pool 抽野真係有d 失落

下星期應該換哂兩個 一次開兩餐

姬路城保留得好好, 古代野, 記得入去要除鞋

不過90H天鵝堡好早就進攻
當你有遠程企近佢應該唔夠時間做低佢
再講本陣有2路怪上下夾擊
一開始都要企好位守藏同埋分配火力兩路都打
D怪又唔易死

我都冇7星出呀

正

上路果D 唔使太執著
放佢行入下路，行到一半佢就應該會死
下路果邊，有隻鈴係度Debuff
佢地都惡唔得咩出樣

一開始都係專心守好新天鵝堡會行果條路
大坂我諗要去巨到去3/4
計岩個位放魚蛋 咁要坦住新天鵝堡就會輕鬆好多
整體上有鈴城會易玩好多

有d想賺埋千年d石...
唔知開個新acc 賺佢d石難唔難呢...

岩岩抽到依隻七星
開唔開局好

唔係完左啦咩？

開

根本上都開得

係wor
原來完左
好在貓巴你講一講

你地咁快打哂d關 我留番黎每日玩幾下

勁唔勁我唔知
但用落真係又爽又型

無聊拍咗條片
隻大阪都冇機會放

咁我七星自選卷揀邊隻好

紫禁城

會唔會太勁
但睇唔到巴打隊野幾多lv

125 80
85 95
85 90
113 102

但係都會開果邊 成日都合作

真係太勁

125聚樂

抽埋6日免費先算
近戰紫禁 遠程姬路

輔助指月伏見 如果有男人濱松就五稜郭

玩到了！謝謝師兄！

你下一步打上去
到23關唔好亂過關(可利用初見1/5體力拎戰功)
殿無傷過關就有彥根

最後係清cache 定del app 再裝??

拎左姬路把AK47

咩能力？

加攻速減後搖

我覺得呢把泛用性大d

鐵炮隻手已經咁長 加範圍好似唔係咁明顯

呢把比安平城正d

我仲諗緊5星武應該all in 升槍
定係升弩好... (我都無弩城)

首先，要有安平....

今日更新完就入唔到game
我一開App就閃退，連封面都見唔到... 重新開機都係咁..
但我又無連動到，只係好好彩cap低咗個ID，想問點算好

睇怕夠300千狐之後
都係 紫禁 安土 倫敦塔 3揀1

唔該巴打
咁我六日後再問過

咁應該救唔到啦........

無錯
我第一個去既城就係姬路
保留得好好 都係無燈
之後去大阪城 熊本城
有 lift 又冷氣

我得閒再試下有無方法壓到5城

試下寫信去營運
睇下佢要你比咩證明

安平用會有咩唔同

姬路係現存十二天守之一
大阪 熊本果D係重建

聚楽世界第一

加範圍會令佢嘅減防debuff 更強

呢個都可以試下

請問呢堆6星 邊個最廢？

同埋安平特技再加範圍, 所以係超大

最底個行左2 活動杖一定係第1
第2就睇你有咩7星

咁就用佢祭旗

重裝左未

iOS 個back up 功能唔知有無用???
我其實唔係好識用iOS

如果未del app
可以去設定禁卸載試下

一般—>iphone儲存空間—->搵番御城

冇用架
我之前個帳都係咁
以為ios有幫我backup
del左先知原來冇backup

理論上卸載唔會del資料
利申 未試過

Iphone backup好似分左2種 會唔會無backup曬

希望個位巴打見到可以試一試

希望佢未del app

因為好耐以前玩另一隻Game
聽過一個網友講
佢唔知點樣backup
係無整過任何引繼碼同綁定之下
都可以救到個acc

如果玩左唔係好耐都無咁傷
玩得耐既真係會灰到爆

依幾日新玩定舊玩家？

半個月前左右

唯有搵官方cs 睇下得唔得
ios backup 唔特登set 都未必真係backup 到

試下救唔救到
同埋準備定刷多個新acc
趁依家仲有得自選一隻7星
刷到就岩開局就即時綁左dmm先

有個backup問題想問吓大家
引繼碼係一次性定
可以不斷用？

有無課過金 有課過應該有得救
真係無駁過DMM?

清cache

一次性 + 有限時
不過你綁左落DMM之後就一勞永逸
因為DMM係跟你e-mail個account
去到邊度都好，用咩機都好
只要你係login到你dmm個accont
一開御城就會係你綁定左果個account

咁建議你今晚就即刻搞左個dmm綁定先
Q & A 有教學

即刻明白曬

佢絲打黎㗎
多謝咁多位巴打幫忙
啱啱send咗email問營運
如果冇回覆既話會試試

古代全木

係少數現存天守之一

啱啱試咗啦都係一開即閃退
無辦法了... 唯有搵營運幫幫手
大家記得要連動綁account呀！唔係突然無晒會好心痛

IOS定AN?

IOS呀

係iOS先會出事

真係好煩

如果真係想要番個acc 就打死都唔好del app 住，就算營運唔受理，下次有apps 更新開得番都唔出奇

有時間就刷定多個首抽ACC啦
或者呢度都有巴打有好多分身ACC
佢地應該都可以畀一個你玩

你有咩7星城？

想問下係邊個位自選7星

売店
之後右邊搵一搵

買野嗰度
有個免費既

唔該晒 我搵左好耐

決定將最後一張羅紗(改一)畀埋指月伏見
鈴城練高少少應該真係有D作為

唔好客氣
有咩問題隨時係度問
實會有巴打答到你

(除左問點先可以中到7星果D...)

所以唔出想要既7星就唔課

如果你指每次聯動既石唔難

等下次再有機會先算

我有時間會刷個首抽開定

暫時仲刷緊首抽

點解唔係我..

更新下ios睇下得唔得lo
都係唔得就無計了

升定先無壞
唔岩玩每次login等收石

佢都3突啦
但係又未開改築
我又有排都未夠肥練上去

好慘
復刻三個隻隻彥根係咁串彥根

串D咩??
我無睇到

食紅色頭嗰隻好快就滿

倫敦塔for sure la
高火力無雙清怪

當然倫敦塔

可愛就是正義

利申 等130完就騎劫帶番屋企

武器關解完戰功再打會唔會有上級靈鋼

刷到彥根 咁自選應該要邊隻好

大家有冇留意有個彥根城event
直接去聖巡彥根城有野睇呀？

安土啦緊係

再刷過啦不如
主線23/49 會送7星自選有得3揀1揀番彥根

如果唔想刷照開又得
揀隻遠距高輸出出
例牌四天王-姬路/倫敦/聚樂第/金龜

串佢病鬼好似係
係咁扮咳笑佢

即係如果我再刷嘅話 係刷你講個四天王比較好？

咁慘

就係無晒啦

儲夠300先算
仲有好漫長既路

4星果個有機會出

跨地形5城全藏無破

由6城去到5城，少左一個dps實在係差太遠，我用左起碼5粒石試左20次以上先搵到解決方法

張圖本身都無咁難，天鵝堡同鄧諾特我都有方法解決，卡得我最耐係下面果隻仆街鹿
次撚次都一野整爆我個藏，結果主要嘅石都係為左全藏去碎

Game入需公告有望過
不過這些機會....

響巨

大佬

你可以參考下Q & A有張7星新手推介圖

5城已經係我依家練度+box嘅極限4城大概第一波就收皮
不過城娘有樣野真係好，本身難度低，所以每個人都可以按自己能力同興趣去決定要將個難度提高到幾多 唔提高輕鬆屌打又得，提高到有啲挑戰性又得

呢樣真
同埋可以有好多唔同既打法

跟唔到
8城都未必過到

好勁

就算normal都好
我諗1隻盾，1隻歌舞都係基本要有先打到

我90H 跟住響巴神5城個配置打都打唔過

我自己都微調+練左好耐，包括最後盾同名古屋係換左位，你就咁跟，跟唔到係正常
唔換位唔係根本保唔住個垃圾藏

雖然我覺得最關鍵係靠名古屋個火燒死左右上角果兩隻紫色仆街

上面魚皮巴無用盾，靠指月伏見吹風+聚樂第玩死隻新天鵝堡，而且輸出高到唔使落大坂，真係好勁
你就算比8城我，盾同歌舞基本都係走唔甩

佢唔同啦
我講一般新玩既
如果純粹想過normal要把弓既打法

如果有升呢隻，應該又易玩好多
打新天鵝堡果時可以直接破防

無練盾 已經無限炒緊

另外哩張圖最好用唔使諗都知一定係倫敦塔，壓城數本身就追求一打多，弩嘅硬度都適合坦天鵝堡個反傷
岩岩睇左個倫敦塔+彥根+名古屋

佢彥根同名古屋擺位同我完全一樣，但佢隻110lv嘅倫敦塔可以係天鵝堡郁之前就打爆佢，然後一個人守半張圖

痴撚線

無倫敦塔無人權

睇完即刻好想要倫敦塔

乖乖地儲千狐珠算

呢個位四大天王得聚楽第唔可以放黎單挑

霸到呢個位又壓得住隻天鵝堡
基本上已經可以2-3隻打全圖

90體紅弓唔夠打

佢唔應機 唔知佢咩城咩進度 幫佢唔到

咁多隻7星都唔夠打似係你問題

冇理由唔夠打直頭可以抄功課

個陣咁齊，上網是但抄條片就得啦

自己玩左幾百體都守唔到全部唔爆
技術有待改進

但就算唔考慮耗氣，上面果條片入面，隻115lv嘅倫敦塔都係勉強剩低一個血皮先殺得死天鵝堡，我覺得另外兩天王未必得
始終遠程入面最硬最厚血就係弩(倫敦塔滿巨高姬路金龜千幾血+幾十防)

話唔定we地聽日一齊出倫敦塔呢

3星武係咪已經無乜用?
啲鋼多到想扔
琴日又用左9石開位開到Lv9

長置
不過要巨滿先

都可能係
因為我試過用聚楽第計到盡都係比人反死
跟住就放棄咗單挑佢

不過計呢個地型
其實125指月應該可以企嗰個位打哂

yes
all rubbish

彥根+隻7星守一條路
紫禁+隻7星守一條路
搵隻盾頂佢隻盾

冇理由輸架喎

弓打天鵝堡相性最差，攻速太高，反傷食最嚴重應該就係攻
指月應該係最好，鈴食反傷無咁嚴重，轉轉轉又可以轉到成大堆怪

5星武都出左嚟，3星武就收皮啦

搞惦了
用安土城加回血 就屈到

你啲城隻隻都咁屈，又高練度，我覺得真係鳩擺都應該過到

啲+10近衛弩，冰結仲留緊
義弘鎚仲未拎到4星個把
仲用緊3星

義弘依家都無人用啦，過氣野
依家好似基本係金棒、義重同打出

晒BOX好似係

金棒係邊把?
打出好似有
義重升緊

除咗閃令令嗰啲武器之外我全部都賣哂

哩句真，4星都係某幾把有用先keep
量產到(好感度/曜日)果堆我睇情況keep，限定武(角色武、大將兜武)哩類我就點都鎖起佢留念

刀既話有邊幾把有用?
槍城得彥根長用
用緊5星個把，之前係用大千鳥
鐵炮用八咫鳥同岩岩復刻個幾把
弩呢幾日整到龍髭同埋床子
仲有無其他好選擇？

悶悶地去左刷首抽睇下中唔中4天王
中左隻城塞都市カルカソンヌ
足止+3好似幾勁咁, 想知各位大佬點睇?

刀城本來都無咩機會上場，武器嘅話我覺得魔劍以外都係垃圾

卡爾卡松正呀
好J不過有少少煩
開計略打晒範圍內所有既敵人
不過唔夠新天鵝堡硬

西比拉個把魔劍配熊本先發揮到功用
吸血姬個把好似麻麻地

依家魔劍配江戶仲勁

Thanks
新天鵝堡同4天王一樣可遇不可求
呢個留住玩免費抽先, 再刷下先訓

起身睇睇又爆po
我御城真係受歡迎

#353 咋快D返去訓

盾城唔使強求7星既
要揀都唔會優先揀盾城

無，垃圾GAME

呢堆5星有無邊隻值得優先改？
應該仲可以改到兩三隻

其實仲有隻指月伏見一齊先留

指月伏見正

做次25仔先 試下手氣

好多7星

?! 無新池
又要等下星期

周街都7星

嘩 你上星期忍到依加??

你都係返去訓啦

江戶課就有啦

大和郡山/浜田/天使盾

無諗過三周年期間都無新池

大和郡山＋安土杖好似好勁
盾城有卡爾卡松同馬爾堡用住先
雖然未改
浜田個條蛇好似都好勁

咁盾唔好改
另外兩隻都係超勁

啊仲有備中松山
都好值得改

THANKS

最後刷到咁算 刷左好耐

你唔係「算」咁簡單

嘩屌，會唔會太變態

兩隻勁到痴線既

3隻都勁到痴線囉...

DIU

夠做啦吊
頭3隻7星都可以上場
倫敦塔同紫禁必出!
安土都用硬。響未有其他岩長線攻擊用女女既都照出同練先
因為唔一定場場都用法城，不過安土長用都OK

其他呢度D女女就咁睇作為不大
聽日開始慢慢抽7星同睇下有咩岩上手5~6星用
不過而家有3隻一線水平7星已經超額完成
自選飛換左未?有冇老婆想要?
冇既就可以考慮姬路/金龜 /聚樂先

其實我唔係好了解 淨係跟住個新手表抽.....

爆機啦

現階段你只需要了解你哩個開局好神哩一點就足夠了

唔該晒巴打詳盡說明
自選個到我想諗下先

e+ d人開局咁神

呢個係90H?佢隻倫敦塔一定練度好高
我都係90N一開波倫敦單挑天鵝堡(前面POST過
不過真係得番丁屎血(因為一邊打一邊食反射
好似我留左陣大坂奶幫一陣手
KO左天鵝堡之後其實最好集中番響中間企好D呀?

無留意個隻就係倫敦塔

咁我玩下先 仲有好多野未睇要點做

個時無刷首抽真係好ON9
刷活動過主線打到隻狗咁仲要過唔到
卡左起31H成年幾

響巴： 過主線點解要刷首抽

有野唔明就CAP圖問得啦
D女女合成 改築 引退之前可以上黎問/睇巴哈圖鑑RANK再決定
通常SS /S都留
A既新手時代都用住先
有D代用神娘唔好亂食，食前問問
星數係對應番同等星既女女

佢不嬲痴線
如果唔係個時佢點會棄GAME
主線活動打到悶

收到

果時邊有首抽刷，打幾粒鐘先儲到50石去抽最原始機率個pool(1% 7星，60幾% 3星果個)
你刷埋我果份

依家入坑已經20抽，如果撞正27號開始玩，入坑20抽，之後夾埋150抽，爽到仆街

慢慢推主線摸索下，感受下星數輾壓嘅快感
我覺得你所有肥優先比倫敦塔就岩，之後比紫禁定23嘅彥根就見仁見智

啱先試玩 7星真係好屈

慢慢黎啦
有d低星都勁
又易養

利申 我都無刷首抽

仲要最勁果堆7星 緊係屈

玩過7星返唔到轉頭，巴打之後仲有60 抽可以博，隨時組到7星戰隊

邊有咁易...我諗我啲運氣去哂呢到

係屈 不過我估都要好多時間去升哂咁多隻

唔怕啦 呢隻game活動成日送肥送築
我地有一堆肥 抽唔到想升都無得升

好似已經有保底5星?
太耐已經唔記得

打完主線啦琴日
差個48H炒左

我入果陣無，你入果陣應該都未有

因為舊城果啲老屎忽開game 就有幾百石係手，仲記得果陣我地話營運係突登等果班老玩家抽晒手頭上果堆繼承嘅石先開保底5星

你都好意思話抽唔到?

咁都就太好,我仲係到諗會唔會好難升上去

3*靈鋼係咪都賣晒佢?

嘩 你仲想刷到點? 爆左機啦

佢都係首抽姬路

我FD子就係有幾百石起手既老屎忽
唔好話6／７星，5星都抽唔到幾多隻
我應該就係16年9月頭個時玩
咁岩就係有千年合作但係打唔切個活動
剩係拎左合作石
魔劍係17年2月復刻先拎

sorry sorry 唔好diu得咁大力

個時未有姬路佢都爆左機
不過好似有安平同五稜閣
唔記得仲有咩7星

一路睇埋落黎大家都好大反應

哦 講舊AC 以為講緊5日刷完49N 依次

係...所以我都係避開下先...

因為真係好神
你快D拎左7星券入Box
仲有快d綁DMM IOS好易爛APP

佢呢次仲痴線過之前

我咁樣係咪要開vpn先可以綁定個帳？
唔識睇日文

係 用OPEN VPN
日本SERVER GOOGLE 一搵就有

我試下先, thx

咁嘅練度打唔打得過90N
試咗好多次都輸 可以點組

訓前一燈 抽中姬路倫敦課3周

lm

冇盾好高難度喎

JOIN

一個星期課1包1萬yen
課足3周?

係打極都打唔到

可能要帶呢隻搵隻鎚坦+兩奶補

想問下綁ac個到 佢話我個連動ID錯
係咪因爲我係iOS 所以個ID唔一樣？

利伸:我係用模擬器整綁ac 試咗好多次都唔得

唔好意思係咁問Q&A有嘅問題

睇你有無3星武想升啦

你睇清楚有無打錯先

保底

2星係築城出

成功保底

25 16
好左少少

8日07 46

兩隻5星唔是保底lo

第8日成績

本日成績：1彩 (チャンドラ・マハル (錢德拉泰姬陵))
累積成績：11彩

黑肉飛鏢 希望以後開改築會改勁d

試咗好多次 都唔得 希望我個apps唔好死

咁奇慳...

怪

8日

爆死

累計 7彩

我唔知講乜好啦

我追多左50石x2 都係保底

點解咁睇唔開

課長

炒呢條片勉勉強強先過到90N
入面三隻副水炮，鎚，鈴都無
差少少就大破
90H等復刻再打

2隻ac都補底5星 仲要2隻都重複

諗住博下
點知都係收皮

每天垃圾多一些

我諗我都開始要還債mode啦

你有咁耐風流有咁耐折墮
我有咁耐折墮有咁耐折墮

1彩 六星白夫人
total 四彩 0 七星

平常心

SAME

長門指月改唔改好定係留番d6星黎改7星
見你地話6星個定位尷尬

好野黎
尷尬係因為同7星共用相近既資源
有7星緊係優先比7星

I know that feel

仆街dmm，知驚啦咩
唔好以為出一隻7星我條氣就順返
起碼要出多3隻

今日1彩
累積5彩

今日2彩
米沢
高天神

我前日都抽到佢。放家老好靚
不過把聲

1隻6星彩 肥料
終於唔係咁極端

終於到我爆死

快手抽到4大天王

太多人share鹹魚啲運啦

吸哂你2個啲運 又彈一彈先

新入坑 跟carry度揀7星 定好j度？

2樣都無問題。因為班大佬用3星都爆機

回歸大爆死

3星要日本顛佬先得
5星啦

真係睇岩想j既就j度啦 要爆機唔難 反正都冇咁多event要追進度 養生game黎

如果keep住咁樣，我課佢嘅計劃cancel

無聊見有體就拍左條片，90H 5城

熟左知點玩就變得好輕鬆，不過我練度低輸出低，應該都係無辦法壓到4城

Game都入唔到
更新完 一入去就彈game

新手啱啱首抽完唔知邊隻好，有冇開局建議

咩戰國乜乜 跟住可以飛劇情
試過 飛同唔飛都彈app

連續3日穀種，0彩
D7星匿埋哂響邊
想點

邊隻
定4隻一齊黎

我都feel到呢3日還債mode on
不過我希望d強運留下星期用
家陣平常心得架啦

我Shiny Color連續幾日補底，好有還債mode嘅感覺

sc我無料加埋都係得4張ssr.

某人前日話要還債，結果哩2日3彩一7兩6

發覺爆死幾多日之後就會一次補返比我 我依家拉均計好似1日1彩？

重返非洲

我都去左非洲3日
求大佬carry我番歐洲please

8日9彩

与田祐希巴都好神奇
佢有3日係爆死，但有2日雙彩、1日三彩
只睇哩3日佢係30抽7彩，2隻7星

我先係最顛個個
2日3彩 1日4彩 其他爆死 係今日1彩

爆死5日都11彩，你玩晒啦

爆死一輪又會跌返落去 咁樣可唔可以連續爆死到最後一日 之後一次補齊咁多彩比我引發一下奇蹟

是咪想10抽10彩

倫敦塔啦
我換左聚樂了

會唔會与田祐希巴一路呢幾日殺去最底

11彩邊Q度爆死

留定改一材料比倫敦塔啦
同埋之前派左突破7星比佢
有冇7星コマネ
係時候可以比佢食
食1隻都LV1 上LV68

今日：萬里長城（重複） 水府城
合計11六星 3七星

呢隻拎黎突定俾其他人改？

抽到冇哂MOOD仔
一陣打下90H算
仲未過

拎左姬路神專武白鷺大炮
感覺幾好用
不過冇乜4星靈鋼材料食

留一留再決定好d 萬里真係惡搞..

係 都唔知升唔升好

如何打算追進度 我會建議俾人改
我覺得佢最大既價值就係招計略係幾好用 但本體真係除左硬之外冇乜長處

首先你鍾唔鍾意萬里先?
萬里唔係廢，但用起上嚟唔算易
而且立繪我頂唔順

不過如果你鍾意萬里，咁佢又真係大部分場合都可以上場，突左無壞

10抽10彩我送呢個po所有人1pack又點話 我自己都即刻買返張6合彩

請問城娘個度點樣set唔出現個d材料/雜項
剩係想到時影城娘問你地,廢事影埋個d唔關事既材料

上面有得排序

而家用緊呢隊

除左キャメロット 其他7隻加埋都算係爆機隊

同埋你留住先啦 成隊7星有得改既都改哂

不過e+ d人40lv就咁齊腳又改築哂咁恐怖既

營運咁佛心...利申已經改晒7隻7星

有倫敦塔就可以留一留萬里，哩兩隻配合唔錯，萬一你日後想壓城數會幾好玩
當然你隊野爆晒機，其實keep唔keep都是但啦

你係咪6星要改會直接食6星？
就算你咁儲囡囡我都好難想像可以咁快
我睇過個box都係得6隻改左加一份6星改狗糧諗緊比邊個

係，我改築起上嚟係毫不猶豫，反正輕鬆玩，我完全唔會就住就住，想改就改

我都想玩下倫敦 萬里花式射野
好想要

我兩隻都有 但發現玩花式都唔係咁易
兩隻7x lv拎黎打23h我輸左

易玩就唔叫花式

其實我應該停刷得?因為好似得反幾日會有送
後面d號都應該追唔反個首抽進度?
定係出得幾個貨?

都要睇你刷成點

定係我宜家貼住上黎比你地觀賞下先
我記得我係唔知31定1號先入黎刷首抽

課左幾多

指月 彥根 係買帳有 大阪係三名城換 其他先係抽130抽出

我老屎忽好難曬死我
今朝個紫禁 安土 倫敦塔都無殺傷力

咁我睇下點樣cap先 個排序點樣set先可以過濾到雜項?

你直接SETレア最高黎睇下IS OK
作為呢度D新手都唔怕曬

rare高至低, 4屬tick晒 你新刷都無合作啦
合作角係無屬

個post 推得咗快, 究竟係咩game?

其實想問改彥根,大板定錦城好?

唔係唔報 時晨未到

最差都係雙7星起手,印象係31號刷 no 越大表示越遲刷既號黎
勞煩各位大老睇睇,

3,5,8都幾好

3,5,7

嘩屌你個個ac都咁變態，留低佢送比有需要嘅人啦

大體上都係呢3個 兩個3 7 但平均能力同雙7個個差不多
真係要揀一我會揀琉球御城個個

用依隊好輕鬆過左90N, 一陣試下過唔過到90H

我狂刷啊大老,我就係等緊邊個好 黎綁acc
超人Tiga 你講城娘幾多號會好d (數我驚數能錯)
我估4星你地唔會睇所以都廢事列出黎
即係我可以停止再開新別刷,直接呢7個 acc 等運到?

其實最正確做法係抽埋剩低5日再決定

有浜松同五稜 我諗唔到有幾多關可以唔輕鬆

6,8,13 都OK
都唔錯
不過呢度紀錄好似已經係首抽出4隻7星?!

等緊嫁不過驚刷得唔好所以問定先,驚唔得咪今日又要開黎刷(但越後開就越少左d機會)
屌如果我知道26號有得搞我24小時唔訓嫁啦

要小心啲遠攻唔好打到新天鵝堡

邊個咁屈。首抽4隻

城娘13 我印象係1日 3隻 7星,你話要1日出 4隻 7星真係堅難
因為我照睇咁樣刷通常個20抽都唔易出2隻7星
一係就比勁多5搭6你

真係冇得唔咁玩，d女唔巨滿上特技一定唔夠天鵝抽

90H搞掂左天鵝堡之後
再煩下比撚卒突破
D毛公仔怪曉巨滿既
倫敦塔打完諗緊調佢去城堡個邊守好d
一步步推試下先

最緊要攞左自選包先
而家武器關你都可以等復刻 半年到應該會復刻

自選你指賣野個度,然係click無料 ,之後有張券係信相= 永久 right?
唔該各位巴打先

冇經食了, 又冇料改, 而且最重要既問題係抽唔到

唔知巴打果陣入左坑未，但靠濱松+五稜郭可以全隊1lv打完武神30H

唔記得邊個巴
應該係第一個十抽4隻7星
唔緊要啦其實
我覺得一個十抽有2隻7星已經好好
好難成日同歐皇比較
最緊要個女女自己有FEEL中意想用黎玩
我個時個首抽係1隻倫敦塔都開局啦
另一個AC係打算刷到有1隻就開
就開左姬路我已經好開心

8日2彩 終於出七星
不過重複

應該拎黎突破好定改築好

比我搵返當年小圓合作笑到我反肚張圖
因為小圓合作 沙也加掉落率超高 所以好多人瘋狂咁刷

邊隻7星先
睇人黎決定law
如果真係好正既咁緊係突破重要

無人試過4隻7, 4彩3隻7就有

乜d人咁中意沙也加咩
頂佢拎條繩綁住d妹帶走笑左

刷黎做肥料

我迷斷頭同杏子(雖然冇睇過)
可惜抽唔到

我今日先入坑第13日

之前有刷過d 單7星 有幾隻羅利做得勁靚
可惜一直唔見姬路個樣幾好j

あれ? 唔係有個case係4隻7星所以超越3隻7星既may巴?
定係累計唔係首抽?

痴線
唔著衫意思原來係拎去餵食?!
頂睇緊進擊的巨人

sayaka幾星?

第4格 觀見二眼 係明石城招技(活動5星, 出名肥料)
咁明石城改1左姐係

5星
難怪刷咁癲

5星

咁就真係要睇下，見識下濱松嘅極限
fyi 武神係成隻game暫時最難嘅關，30H已經係最高難度

沙也加冇得改一呀?
所以狂比明石食哂
痴線

觀賞
睇過有幾堅

彥根>大板>錦

姬路 金龜 倫敦果三隻再抽下分高低

錦城大坂五稜 d buff堆上去同幾十lv根本冇分別 我覺得1lv團係用黎比大家睇下d技係有幾撚broken

固定值buff係好撚屈機

不嬲都話隻game大部分7星都係broken

金龜 倫敦 即係城娘幾號sorry唔識你地講既術語

金龜明明就已經係城娘個名
倫敦係指同安平 琉球 同一隻AC果隻弩

6 8 13. 但其實可以全部留哂繼續抽到免費抽完 其他個d都唔係話差

更正 7同9我覺得可以收皮

笑死多謝大家指導,我休息唔再刷等到活動完再貼上黎
有大老照住真係行小好多錯路

ok 我到時整理好再請教你地

我有D首抽抽左咁多日 有成6定7隻7星 加埋男人
分分鐘追到主AC

送130抽真係唔係講笑,同埋我未見過咁佛心會送自選券仲要7星
dmm專出色情game?

dmm本身就係賣咸片

dmm的確出唔少R18，但城娘唔係R18架喎...

你講到御城係色情game咁

GBF同艦呢

艦唔講 gbf係好色情wo

我記得只係玩過韓國出個隻有日文版 命運之子
d女 既體型比較奇怪

其實點解gbf會加入dmm做登陸器 有咩其原因要特登咁做

即係DMM本身係做成人電影,宜家就轉埋做game lol?

主AC重返歐洲唔成 被踢左去東歐唔上唔落 我要7星呀
聽日我都要學巴士巴下午先抽

場外點票:
主 6*2
5*2
6*1
7*1大阪(重複) 5*2
5*2
5*2
5*3

其實dmm撈好多範 只係佢會撈埋r18既野咁解

艦C正氣驚，從來都唔賣弄色情
周圍有人千祈唔好click入嚟

小學生都j. 你有冇人性

課金福利
平時D城娘件衫冇咁爛

咁佢係日本公司?上次我無意中睇到gbf 5周年記念
我覺得好奇怪手機遊戲唔係速食既咩,5年不倒呢個實力真係勁

因9住FBI上門搵你

係

btw講耐我諗最大型又耐既手機game應該係pad

佢貼完已經5分鐘冇再回覆

因為Game好難申請銀行Account做Payment.
所以要搵第3方收錢 E.g. Google/Apple
日本就DMM, 因為間公司夠大銀行唔驚佢走數/出事, 你出事就第3方(google/apple/dmm)斬你

小知識 係銀行眼中 Game係高risk過賣咸碟

應該係啦 佢真係第一隻
但唔知搞咩嬲左佢冇開GAME一掛
對上開返 發現個倉D野過撚哂期 屌佢老母

pad 有玩過,個時我知道有隻叫百萬阿x王
但唔知點解最後無左影,個時明明twitch 好多人都會共鬥直播
pad 唔係咁對我胃口

百萬亞瑟每過一段時間就摺左自己開番隻新既xx性亞瑟王 邊有咁多人陪佢癲隻隻game都追課

咁能on9?唔怪得無晒人啦
btw gbf 係RPG黎?
我之前有興趣想試但我見d新手攻略過晒時,佢d星數同人物多到我都唔知點樣玩首抽

DMM做嘅瓣數多到你唔信，佢係日本最大零售外匯交易商，仲有開證卷公司

證卷公司屌佢老味

咁咪同yamaha一樣

唔係點會咁把炮有自己嘅平台，無視Apple同Google

呢樣就係上面講個個原因
你無啦啦執左隻Game
玩家係可以要求refund/拒付, 告埋上法庭都得

另一方面就係好多玩家本身都千方百計呃營運
refund都少事, 淘寶課黑石個d 係銀行角度refund姐係無錢賺, fault直頭蝕

所以銀行會直頭選擇唔做Game廠生意, 咁無銀行幫你收課金錢 你要收課金錢就要靠第3方

咁我又唔明,佢有網頁 同手機 點解又會多左個叫 DMM app
咁能奇怪既?完全唔明有咩用,聽你地講又唔可以用黎刷首抽
咁呢舊野除左方便人地唔洗用vpn綁仲有咩用?
最唔明石又分開計咁人地課金點算?

yamaha應該算係實業同生產路線？

DMM App課金係用DMM point, 唔經Google直入自己袋。

dmm app你未當apple store

我可以解答你石分開計既問題 就正正係上面討論過既收錢問題 你ios課金拎去an度玩 咁an咪冇錢收 e+大部分game引繼過其他機種都唔可以共通石頭

原來咁能樣,堅到仆街
佢老母勁到自己有平台我以為睇緊小說d劇情黎
睇黎佢行R18 條路無得輸 ,可能第日成人用既膠公仔vr都比佢包埋黎做手機版

DMM正過Apple Google嘅地方係可以買正版AV

有d仆街game仲會強制清0

你都係想講i媽系列啫

壽飛都會

清0其實可以拒付再告返轉頭

差啲走唔甩，依家安全了

話說你地大部份人係由一開始就玩?

我係1月尾先開始玩既新手

我3個禮拜前先入坑，早你少少嘅新手

樓上2個神人裝新手

岩岩射埋身上果100石落海
準備5日後退坑

但如果佢寫到明會清0應該無得告?
利申唔識

小市民點同大集團鬥
而且佢轉果下好似有warning

開始自暴自棄

都唔一定
你要話你比左錢 但無受到應有服務

都有d後悔今日沉唔住氣燒多左100石
明明留住就可以抽4次10抽

2%根本呃鳩人

隻Game既機率好西
總之非緊果期一定唔可以鬥氣
鬥氣追落去會死硬
佢係唔出畀你，就真係唔出畀你

今日果100石都係保底6星

珍 死追真係會死
利申pad大大大爆死左

我今日見大吉都抽左下50石，大佢老母吉咩

隻game混吉就有份

玩左咁耐,通常大吉都唔可以抽

好 唔該先

自從改左2% 你就由歐神打左落非洲

唔緊要啦
我玩多5日就棄架啦

點解啊?

我尋日都抽左，保底6星

相信清同我一樣 爆死完一輪之後會一次過補返哂比你
冇事既

聽住先啦

你新嚟唔知佢事蹟
佢由歐洲頂峰突然跌入非洲 太大反差係好難頂

算把啦 唔會再信

你依排其他game都係咁非？

其實好多game都係嫁,主要係靠前面抽得好黎當保底
咁後面中唔中己經對你無影,你都爆左機,再有只係錦上添花
不過呢隻game出到有7星我真係唔知點講

請問今日非皇排行出左未？
如果未都唔急既
我怕我miss左啫

巴士巴應該4點先抽

巴士巴好似改左響下奏先抽

多謝兩位巴打秒回

我都連續運左3日吉，冇彩珠
即管睇埋最後5日點囉
有就當bonus
冇拎哂4-5星做肥
Btw有d唔錯5星入手當安慰獎

個求籤我連續幾日都末吉

一出排行榜又要面對今日冇彩珠命運
7星幾時黎吖
幾時還完債

巴士巴未抽

May巴完全係自暴自棄⋯
點挽留安慰都聽唔入咁

捉老千狐出黎吊到出7星彩珠為止啦
要大吉黎把撚

已經覺得開隻game都係受罪
過埋呢5日 就解脫

Yamaha做乜鳩都成功，好似係

應該已經灰到入骨
好似爆死足咁多日 連石抽都死埋

捱過左呢排應該會好d架啦

may巴d用字feel 到楊過個種心景

想問下點引AC

Q：點樣可以綁定帳號？
A：DMM 綁定教學

有野唔明可以睇#2

唔該巴打 我係GAME入面完成搵唔到完來要咁煩

呢句聽左好多日
難聽過粗口

我尋日都有同感
報完成績就無再入過post
唔想被閃親
好彩今日有少少起色

仲未看透出唔到7星女女呢回事

隻game 暫時唔會出8星角?

可能你覺得咁樣對你好痛苦
但有D野根本唔到你控制
你只係負責按個制抽睇既定既結果
你耿耿於懷都改變唔到架wo其實
或者學你講，唔抽唔玩會令你好過d

我覺得唔會有

不過我諗緊而家d人只係追逐7星
5星已經係好極限
4星樓下真係冇咩人理其實
無止境加星數唔係咁好
應該整d方式令3~4星有得上場玩

我都好想50石抽,但一諗到25石可以回25次體就忍左手

你諗多左，正如最初大家都覺得無可能開7星改築

至於低星，既然佢改築由一開始就係寫「改壱」，基本上如無意外係會有「改弐」，到時4星可以上6星大概又唔同晒

D囡係咪要好感100%先會開晒圖鑑?

我諗響巴有某d想法同我一樣

出改2 一啲都唔出奇，到時就有人後悔食哂啲4星

例如呢

你同我共同唔回應既野

傻啦，出到改三都好，我都係會堅持用彩城戰隊輾壓

4星肯抽就有
不過我都有留個d舊野
以前升城好難 所以慣左手升左就唔會食

回體又唔啦
我淨係嚴守紀律抽25石
十足十炒乜炒物咁要set止賺止蝕位咁
務求用有限資源追到自己目標

我反而諗緊而家300珠換咩好
會唔會有女女仲正過正月姬路

交換対象城娘

姐你咩

岩岩玩果陣係聚樂同姬路對象 早知扔珠扔返黎

入隊要求 最少原五星

無7粒星基本唔入隊，我最少都要6改7先會用

備中松山都係改嚟擺住有需要先用，雖然我覺得應該無咩圖可以逼到我出低星

所以咪定左個期比自己
呢幾日已經冇清過條體
都冇心機再掂

等睇遲下出1種武器only既關

最多咪唔打

其實玩開抽蛋game既一定都經歷過呢個階段
真係靠自己去睇化

抽卡哩啲野有咩好睇化
出到貨做到歐洲人咪繼續玩，無限爆死咪棄驚，就係咁簡單

打機為開心啫，抽得咁灰仲逼自己玩落去有咩謂
好似我咁，我玩得嘅驚基本都歐，因為非果啲已經棄晒

最少原7星
不過我隻杖妹識分身真係太正(改一左先7星)
有7星杖我都係依然會用佢做主力多D

真正既非洲人係唔會有game歐

真正嘅非洲人就咪學人玩抽卡game 啦

活動既90打唔過

連復刻既50N都過唔到(自爆兜炸爆個箱)

原來300千狐要10萬yen

非洲玩法

炸彈兜嘅特性係撞到敵人就會自爆，所以只要擺 token去上面果兩個角落頭佢就會on99自爆

所有炸彈兜基本都係咁處理

無咁多七星

岩呀 所以快手斬左呢邊 專心返另一邊算

無7星角又有咩所謂，你有7 星瑞雲
btw比你搞到我都心思思想課螺絲改埋佢

應該好似我咁
玩多幾隻game 實有一隻唔非既

幾時到我出3.4粒彩3.4隻7星呀屌

你個隊係咩樣先

90真係靠強度硬撼啦

50N有祭典舞台其實唔難
你搵避雷針擺右上個角位比炸彈人撞爆
個邊唔影響到任何野
就唔驚佢突然死左爆左個藏/炸死D女女

定係你都唔夠D怪抽?

你D 7星已經閃死人囉

逢25石十抽既重要性

我淨係課左1萬YEN 有228石
平時果D打番黎都夠300啦

咁講啦人生係講運氣既你點樣換抽都只係換左張賭台
而唔代表你既運氣會好左
呢句野我都唔知睇邊個巴打講既,總知你覺得唔對路咪del 再黎,一係永不回頭

非洲但又想玩味刷下又課下金囉
覺得唔值味算數
反正大撚把GAME玩
搵隻有愛先煲

課囉 垃圾艦c又唔洗抽野既
改到就係改到

自爆兜可以用人肉避雷針大法

心態決定境界

我唔記得有避雷針
放隻低氣城做拆𥕢專家係炸彈兜發光果下撤退

呢隻算係咁多隻game入面玩最少
入黎委託清完體
望下牧瀨同安土
咁就一日

最大問題係課完金先玩鳩我
搞到我由愛變恨

聽就聽得多
搵次試下先
要0秒出手

你講呀
撈艦咪抽野

空蟬拆彈當然無問題，但正常人應該唔會第一時間諗到咁高難度...睇嚟ching 有做痴線佬嘅潛質

直接用盾城撞爆4隻

咁唔係有避雷針既女女都帶得上場既
不過至少大坂奶一定得先

上面都有巴打提左用人肉打炸彈
不過個招上次見係針對企定定果D炸彈人
行緊既都OK?
不過要好快手反應WO

撈艦又唔使課金撈，邊有得比

更加唔好講依家新艦出率高過大部份抽卡game
艦c課金你唔係on9 嘅話基本上都係用得其所

空蟬慣左就唔難，福島都係咁打嘅啫

用token引爆大法

正，又多過痴線佬

就黎又要搞痴佬名人殿堂紀錄下

真人體力制
個時撈隻齊伯林撈到3,400場
又晒資又晒精神屌那星
課金我剩係買家具開位同戒指

諗起呢隻ON9野就覺得煩
唔記得龜山定邊隻個活動
企位同佢行既路線都鳩過人

唔計個四隻自爆兜就好簡單

死法一 布拉格巨滿 燒死爆三箱

死法二 布拉格點火 燒死爆三箱

死法三 等佢落地再燒 大破再爆一箱

用上面既方法就無問題了

好慢架 見到個炸彈點著條引就撤退都成秒先炸
我平時唔夠lv 但要打90N武成日都唔夠火力殺boss 所以慣左邊撤退邊打咋

同我宜家玩少前差唔多

少前抽skin 都係無底洞

新手一問 首抽20抽有3彩係咪算好好了？
自選仲未用

笑左
諗諗下發覺自己真係無變過
以前都係咁

可能被班大佬薰陶得多

開得啦

撈船哩啲野屌住撈嘅啫，大家都係咁

睇埋剩低5日出唔出五稜郭，唔出就可以自選埋五稜郭然後訓住打所有關

唔該哂

仲諗住買首抽 好唔抵玩幾百蚊

依家有得刷20 抽梗係自己刷，買乜鬼

唔好話手機game ,網遊時代我1$$都未比過

2彩 一開始無load心諗又爆死 [img]

有濱松大把野玩啦 23選彥根無敵組合
自選金龜無限計略又得
玩盡d 錦城都得

2隻7星同隻6星都係超勁
抽多幾日先好自選
有男人浜松城可以考慮輔助7星-五稜郭

金龜要掛技上身仲可以配濱松咩?

去打艦娘街機ARCADE用N個100YEN去撈真係心機精神同錢都用到癲

不過有D卡我係去買唔閃版當收集左同拎上場玩過下癮就算

個個每日都有7星

濱松比彥根 彥根特技減計略cd
金龜就可以無限計略比自己

我再諗一諗 成都 都ok, 咁call出黎既熊貓同小安平就勁到pk

研究下d玩先 咩都未知但囡囡幾正

太燒錢無玩
等PS4版
無就算
街機都仲要追戰果刷EVENT

Day 8 戰況

恭喜巴士佬巴成功大逆轉，由第一跌到落第五

btw所有參賽者入面得一個人80抽無7星...

買一個有排玩

西人巴?

集氣
希望佢快d 中到

要繼續努力先得！

西人巴

5 7星

你霸住左第一成個禮拜，終於讓位

努力向谷底跌緊落去

好撚慘 直頭係歐洲難民
表面好多彩色 但實際7星都又冇 非洲救濟金又冇佢份
仲要出錢救濟有抽到7星嘅非洲人

仆街一望笑能左出黎,巴打你地真係頂癮

這就是命

巴士巴都出7星
下奏真係旺你多D

講緊你呀 講人地
你洗唔洗轉下午抽抽佢?

吊原來係得我未出過7星
嬲9DMM!!!!!!!

仲有成50 抽咩都有可能發生例如西人巴爆死到最後拎左果一pack石

仲有5日
ME好樂觀

估唔到我由中間位慢慢SIP去前面
信じられない！！！！！！！

唔好同我爭果一pack

3日抽10彩表示

我本身就係想課金比非洲巴打抽
點知反而自己出唔到

你哩啲歐洲人算數啦

我可以再樂觀D既玩下之MA
當初好似仲係我提出玩鬥抽大賽先好似
不過我話係鬥歐

咁又唔使
我之前抽SSR 同7星D時間根本冇定時既
根本冇路捉
最後真係乜都冇味由佢!!!!!!!嗚呀

家陣我冇7星女女咩嬲嬲仔

我都習慣每日爆死了

比你啦!!!
話唔定一齊分

咁我記得你個7星陣都已經算都幾齊

我都唔知應該希望你抽多D彩定係非都拎冠軍
出彩冇7又贏唔到就真係喊出黎

近排好多人抽到男人浜松 好羨慕

gay test fail

我排名又升左啦

呢排真係好非洲
呢邊咁多日4 彩 無七星
公主果邊200抽先中， 又要慢慢儲過d 石

好彩我改左規則你先有機會贏果一pack 咋

我撐你

我屌
我都思考緊點解自己會想抽到男人
明明我所有GAME (除左合作角色) 都唔會想抽到男人 就算抽到都唔會用
我諗自己係唔係有問題

巴打會唔會太西利
講完即刻搵番我果個REPLY

再唔出7星
下次買定榴槤帶去東京DMM踩場請D 負責人食

其實大家覺得佢好男人咩?
有隻2星弓白到好似BL 基佬咁果個先似男人呀
浜松頂盡係曬黑左比較SPORTY咋?

樣同衣著都男人feel

好男人feel

果D垃圾秒食 唔理佢啦
身為最強6星 就唔該出門口前打扮下啦

見前面有巴打講起排名升跌，今日又係第一日所有人都唔同名次，我就做左個咁嘅表

用一句總結就係，巴士佬巴真係好勁

me不嬲考古學家

月色巴好歐

原來得返5日

係，已經想像唔到每日起身無免費十抽點過日子

唔緊要啦 冇分別

回復正常生活
應該可以瞓得好d

根據機會率 end up應該係2-3 7星, 6隻6星
我用左3日就夠數

i know that feel bro

仲有8個AC 玩緊130抽
其中一個抽抽下已經變左咁樣

唔覺
2星個隻真係好似牛郎

零既兩倍 一百倍

嚇左嚇，以為ss 果堆全部都係7 星

唔會啦 5星都有SS級

呢個AC入面D SS級既城仲多過我依家玩緊果隻

如果我今日唔係出左7星我就會係榜首

原來我尋日已經係榜首
算啦我都係當儲肥個心會舒服啲

Thanks 檸茶巴 要比d掙扎

岡豐同多賀都咁高ranking ga?
之前唔係有巴話佢地d buff算係時代既眼淚？

多賀真係差d 平山多妖怪
岡豐仲係山城場主力

岡豐直接+100攻 應該還好？
多賀不如用秋田(好似係)

有響巴做統計真係好個po生色不少

大坂奶走唔切
左下又比人爆左個藏
不過仲有好多關想清，唔想糾纏

星期五放假，又可以瘋狂刷下

排行榜好正
早知開埋盤接受投注

做左個表show排名變更好精彩
義務統計

將一隻單機game做到有巴打之間既互動
真係佢既功勞

過獎

珍 大佬

希望參賽者歐氣爆發，等我反杯做冠軍

單機驚都變有愛驚

以而家個榜變動咁大
而家set個限期開個走地盤比各位參賽者都得架

比班歐皇揀一個心目中的非洲酋長
揀中就比個 base or 扣咁 side bet果份
揀唔中咪 side bet+base比果位巴絲

當然呢d係你地參賽者自己決定啦

開艦賭外圍

開盤

今個月既月次任好彩有柳之御所超級北海道/東北城娘

賭就唔好啦
一陣太多金錢瓜葛我輸唔起
講笑ONLY

我一隻近戰都無
好在都頂到

太早打晒d關
又可以養生等下星期二

我關東 甲信越都好大鑊 開始升定先 記得上次開呢個區域 去到月尾先過到

異界咩黎？

合作

食晒

試下2城90H

不了
無興趣向呢個方向發展

雙人花式組合

1)倫敦塔+紫禁

2)姬路+錦城

3)????

啲石留好定抽可以抽下呢2個池

25石就抽

其實隻game 8 steps 定25 +50石抽先係常態？
一年前玩過一陣，果時抽野係8 steps

隻game養生到。等半日。打兩盤。又無體休息

依家機率改左
應該25石抵D
而且25石終極目標係300千狐

本質係咁
一日委任兩三下就完
幾忙都可以玩到

正！希望可以俾我抽到千代田

搞到無野玩

我post2,3個時成日講
我刷牙既時間已經做晒一日要做既野

重要日任d 獎勵其實唔拎一日都唔差好遠
委任效率又唔算高

係啦
當年計過數課steps 超貴

一係就自己挑戰難度
唔係就養生算
所以一開頭都話左呢隻係終極養生GAME

我會成日心思思開黎左望望、右望望
雖然實際都無咩可以做

咁咪好囉
唔使好似其他GAME咁困身
迫到你好似打多份工咁辛苦

唔記得囉

咁先好可以玩多幾隻game
最唔好就係真人體力制,之前玩過少前痴能線

要肝既我都試過
不過真係一次咩都夠
依家唔同以前啦
打機呢D 真係娛樂黎
唔想搞到本末倒置

之前見你地話有d關打贏會送角色,係邊d關同咩角?

平時忙到打唔到都可以委任消體

宜家最好玩都係呢d 送野比你抽,可以唔洗靠pvp
天華同呢隻真係佛心(係咁送又有活動爽皮)

23 同 49
條件係殿，一次都唔可以被人打到
打完會送3名城自選劵
可以係 彦根 大坂 名古屋入面揀一隻

建議巴打花少少時間
認真咁睇一次Q&A

少前算好啦，有auto 有預設steps 刷圖
艦c 先恐怖...刷戰果升lv 全程要mon 實，又要驚大破

係
最鍾意佢就係咁

yes，艦C垃圾game

利申解緊南西

唉屌我直頭唔記得Q&A
sorry 大老

艦c原來無得auto ,嘩呢d唔係人玩既

咁好心機

依家我d 主力升好晒，剩係開活動先入game 打最低難度拎活動艦算 iphone 玩又煩，所以遠征都費事收

城娘呢d 真係輕輕鬆鬆想輕鬆玩又得，得閒挑戰難度又得

城娘係為睇女大破

你係咪有咩誤會，少前要auto係因為佢係一隻戰棋game，叫做有少少野控，auto可以慳唔少功夫
艦C由頭到尾都只係睇佢自己打，有咩位可以auto不如話佢本身就係一隻auto game

唔緊要
不過如果有心長玩的話
真係可以睇一下既
睇完有咩問題唔明，可以再問

都是為了愛

艦C<<<未玩過 真係誤會左

即刻睇完,我發現呢排睇小說多左明明篇野望落好長,點知秒速睇完
改築前要食同星呢度唔明

唔明D咩?

可能係我表達得唔好
艦c 要mon 實唔係因為要控制佢地打，而係睇實有無艦大破，大破再行俾人擊沈隻艦就會消失拎唔番好大心理壓力

我近排都hea hea地，冬活之後哩個長草期太撚長，所以先係咁搵新game(壽飛、城娘)玩解悶
艦C一開活動你地就會有幾日唔會係哩度見到我

第二日10連係佢
100YEN又係佢
直接做肥料

又唔係保底6星，咁樣抽有肥料咪幾好

改築=食相同星 /食佢專用道具?
所以廢物5/6星都=有用?(比人食)

唔好入錯左合成
要係改築果度
食相同星數既城娘或者ススキ

咁到我玩到個時一定貼上黎問先
好鬼驚咁錯,日文盲黎

無7星有肥都無用
比多幾隻7星唔使改都夠玩

唔會啦
佢入面都係漢字黎

有果時你就會心思思想改

抽到有為止

恭喜脫離新手 諗識御城

唔知聽日係咪又保底呢

好想快d送晒石比我開始玩

你有保過底咩
你日日彩珠

Btw 又就黎爆post , 會唔會太快

DIU剩5日

拎埋熊本去改

屌，大圗原來好恐怖

佢係合作5星肥料？

今日咪保左囉................
我追多100石都係保

發覺重耳巴成日借d意抽我水笑鳩我

逼害我地非洲人

得響巴真兄弟同我共同進退

又無視了我

諗緊聽日辦公時間有無巴打可幫手開po?
我諗聽日點都會爆

你非?

如果無，我就唯有返工之前開定

1001開咪得
反正有TEMPLATE

同埋黃字會唔會轉其他色?
白底好難睇

上次好尷尬，叫極都無人幫手開
咁我唔理啦，到時等人搞掂

用開黑暗模式，無考慮過呢個問題
遲d再執

未訓既話會開到

手機版睇無問題
PC版用開白底

終於到我爆機 可以進入養生mode

宜家推爆佢囉

用埋黑底啦
對隻黑好d

勁到呢

對隻眼#

唔勁啦 渣渣屈機體
49lv先打得完 , 前面幾關仲要睇攻略明明已經全6,7星隊

我分身都委任到4x lv 主線都係推唔郁

勁到呢
真正既渣渣係無機體屈

你分身 我正身

呢隻game lv 越低完成到，代表你越勁

所以響巴咪神人
我唔係因為全6,7星起手 我諗我仲卡緊關

都好多謝DMM
咁用心幫ダノター整左個場
又加埋d好得意既 布公仔敵人（仲要有大有細）
90體果關刻意set埋夜晚
真係將我老婆既魅力展現到出黎
真係好滿足

佢已經唔係人
佢係神
響神

我記得有巴打30幾定20幾lv就打完
雖然我果期2倍殿exp

證明你老婆好多人中意
先有咁難得既機會

下年再投都唔知投邊個好

係
推到上第2
真係無諗到

痴線

彥根
雖然有玩個時兩次都係投安土
不過都係唔中

我第一次投票果陣all in彥根

識野

我刷到40lv都唔想打上去

我卡左係42
想問下各位大神
你地係點過？

我依家用緊呢隊

21LV 42
咁多6,7,8星直接上YOUTUBE抄條片
再執隊訓住過都得

我就快60 先打得過30N主線

左倫敦右萬里

我見就反而返工時間唔洗擔心 最旺係扮工時間
放假反而小人

信長真係個個第一次都打到叫救命
你有天鵝應該夠坦住佢
依關要學識 冇避雷的話敵人就會優先攻擊最遲落場既敵人
只要計算好就可以屈死佢

另外最好貼埋BOX 見你4隻近戰會唔會太多 我49前都係3近戰

推廣時間: 7星券用左未? 打Boss緊係用3倍速姬路神

我果時係咁企
最主力火力位倫敦個度，中下位置
右邊路有人衝上出都搵d ok 輸出幫手，法拖慢再打
因此知邊逐隻上冇咁驚

最重點係之後左路出信長超高攻銃？
呢度有個巧妙位
婚敵人射程範圍佢優先射最遲配置城娘
如果個帶你最遲擺盾
佢就集中打隻盾先再打其他人
吸哂火力
然後你死頂盾唔死
其他人集中火力爆信長

你呢隊都唔錯
不過近戰好似多左D
刀同拳可能換出換遠攻高輸出 或法女女?
驚你近戰清唔切D怪
有冇炮?

其他人選OK

非洲人: 一齊黎互相傷害吖

9點9打後我番OFFICE開啦

49 LV 打完49H
真係完全明白自己有幾廢JER

直接推佢入教啦
單體攻擊都係留俾專業嘅黎

張圖係唔係爆左兩個藏?
我記得兩隻馬個位同岩殿山前面都有藏

應該救過N打上去 唔會理藏唔藏啦?

109先打完

主線4X果D關好用腦好需要精神
1日打贏一關差唔多
如果要連續咁打真係驚暈低
可能我好少睇人地D片點玩先 ，都係自己摸索下先
所以要用好多時間試

呢關初時都唔知點守
周圍都有路
求其兩邊有2遠攻1近戰 平分
然後殿前有隻盾
好在都算易打

係呀
呢個應該係N黎
由D藏爆純粹通關
呢間未打H
有好多個H冇特別去求戰功

齋過咁可以唔使理藏既
不過佢個隊野加多隻大炮打H全藏都唔難啦

42個隻信長係鐵炮黎
44個時會變刀城

如果而家諗要守藏咁打
起碼要D前線果D藏有近戰守先得
避雷針都冇咩用
除非你殺死隻怪快過佢落手

即係要同一隊咁樣要減遠攻入多D近戰
呢場好似我第一次用金華山
用佢巨滿之後有20%增傷好似

我地果時用殘缺隊係難打D

我隻臼杵其實難D打死人
中等以上怪基本唔會打得死
志在比佢係幫手削血同最大用途係吸打氣
呢張圖CAP個時應該WAVE4比較後
初期配置係而家大坂奶個位擺打氣教堂
因為倫敦塔殺怪數多又快
KO COUNT打氣比佢SO D

早抖先咁多位巴
聽日再傾

我打贏49H 委任戰功係LV74

點跟

爆完正身之後 等130抽完係時候揀d分身出黎試下正常過關

不如整個ac全部1、2星咁打主線啦

49H破!

萬里條龍好岩哩關用

屌那星又保底...

9日07 46

1 六星
繼續瞓

第2日玩 一隻
唔好扑me

恭喜🎉

揀大阪定名古屋好

有無其他歌舞城係手?
無就當然大阪bb

我啲7星去左邊呀

指月伏見係咪歌舞?
唔識分d圖案

第9日成績

本日成績：3彩 (チャンドラ・マハル (錢德拉泰姬陵) 佐和山城 小田原城)
累積成績：14彩

連續2日中黑肉飛鏢
餵比大阪bb定名古屋城改築好呢

仲有祝各位巴打日日出彩

指月伏見係鈴 勁野黎
歌舞係有個音符圖案

自突

125應該好撚勁

諗起都J到傻

......

信箱又有十抽既 一抽..好少玩game咁歐

新開ACC連續4日都有10抽
加埋三週年每日都有10抽，去到星期一

好彩冇買d on9首抽 4隻7星都要3舊
另外請問呢幾個升邊個先好？

我個人係築城 > 開發 > 本陣
第一個容易出好啲既城
第二個增加強化武器成功率＋容易開發4星武器／3星設備
第三個係加殿既能力
不過最主要都係睇運
Lv10築城普建剩係出過一隻5星咁大把
仲有就係三項各升到Lv7加埋會有27石拎
呢個先係升設備既主因

又保底喇...

明白thx
但點解用呢d都係升得3lv

因為你而家上限最多升到3Lv
佢係跟你主角Lv去開放上限
你而家咁餵就晒左十幾萬經驗
可以用單獨橙色頭髮個隻神娘慢慢升
而家呢隻打孖神娘可以升啲城娘先
到有返跟上下戰力再慢慢升設備都唔遲

開始摸熟點玩thx

是日一彩

我開埋啦

新po

推爆佢

6

5

4

3

2

1